！！！！！摩天動物園！！！！！

12/13 MV release
12/27 Album release
敬請期待

GEM首席打手

個頭幾skr

畀面嘅可以叫棋士，你鍾意叫漁民都得

G

EM

想問好耐
GEM同seulgi揀一個
要邊個...

用返支那字啦

香港人講廣東話寫繁體

期待

無咗無良公司搾壓出歌快咗
Xposed到新的心跳到童話三部曲平均三年一隻專
而家隻摩天動物園同童話三部曲隔得唔夠一年

咩係漁民

宇宙漿初出道時 個含撚嘴成撚日扮金魚
啲Fans咪漁民

推

拉

幾錢一個post？

有啲期待 唔知咩style呢